Blackout Bingo係咪伏

近排打機成日有好多廣告係呢個app，話賺到真錢？有冇咁大隻蛤那隨街跳🤔